小明被辭職

柒婆你死緊

咪一鳩樣，換個親信姐

你唔係仲諗緊中共會放過香港人呀？